是靚晚 老母donki fusion菜

唔知點解會有甜蝦同饅魚

幾正呀

係 唔知點解啲餸配搭咁奇怪

食食下熱野食隻生蝦

碟鰻魚擺盤擺到以為係燒鵝

老母幾識擺盤

好有錢 我都想試下食咁多鰻魚..

Donki好平 $90三大條煮好左

嚟緊中秋節日嘅買嚟試下

真係平
飯煮好放入個電飯煲就得

會中毒

點解 我剩係知咁樣好奇怪

中間碟節瓜 加隻蛋拎去煲湯 撈飯仲正

好似幾正
下次叫老母試下

隻蝦幾靚

Donki $60有5-6隻

做節

點解唔係台妹煮

平日食飯
唔知點解要有啲donki日本野係到

鰻魚多唔多骨

冇骨 原條煮好急凍
整番熱就得 放係電飯煲整熱仲有好多汁撈飯

台妹係台灣同台仔happy緊

赤蝦咋?牡丹蝦邊有咁平

我要去台灣搵台妹

知唔知幾時開番
我有地方住 要成日去

我都想知，好彩一月去左次

我2月去左成個月
太耐冇去頂唔住

好想食呀

Donki買好平

咸蛋先正

金銀蛋會唔會仲正

點整啲蝦會直嘅？

拉

其實鰻魚同蝦都夠做 其他只係陪襯

真係冇留意 剩係知好大隻
個頭放入氣炸鍋炸脆超正

但好唔襯啲味

之前唔係147咩

咁好送

成隻天婦羅啦

不知幾正

幾多人食？幾正

3個

沙爹金菇肥牛

唔係好夾
個口啲味怪怪地方

岩岩買左氣炸鍋
老母好開心話要試下

好好餸

你缺唔缺細佬 我好乖

改咗名

跟番個ig

去donki買

我眼殘見到隻燒鵝脾

可唔可以嚟痴餐

日日都係咁多餸？

咁泰國人應該毒死晒

我冇留意咩蝦 老母買

真係幾似

Follow你先

好似係絲瓜嚟 好難食

缺姐姐

宣傳下先

有埋youtube

多謝支持

老母煮得好好味

拉咩

啲蝦好唔好食
本身今日諗住買都係冇買到
買咗三文魚

佢話銅鑼灣買$90
唔清楚

氣炸師

又生又熟

幾好味 好大隻
個蝦頭好多膏

係 唔知咩料

因為想激到生蝦咁跳 哈哈哈...

唔係 係紅蝦
牡丹蝦個蝦身有買點既紋
蝦腳一間一間咁既

幾好笑

好似好正，但又有啲奇怪

90蚊3大條咁抵

但都幾好味

佢係咁講 你自己睇下
我都唔知幾錢

屌你老母

有咁平咩？上次睇$50條

我都係睇呢個價

今日聽到有個阿嬸買咗，係咪你媽嚟

759啲曼魚好正

老母講

雖然係支那鰻魚，但幾抵食

老母好靚女

咁可能係老母亂up

好奇怪既配搭

係好奇怪

牡丹蝦同紅蝦唔識分

是但 我剩係食

點解可以咁好餸

Donki買好平 又近我

想知點解會中毒

搞到我想而家即刻去donki掃貨

銅鑼灣24小時

係咪台妹

一時時 佢有時亂買野雪櫃冇位放
就煮曬黎食

上次台妹個條片後半段好似無咗聲?

係？！邊條

洗唔洗咁好餸

苦瓜呀，佢唔再提我唔好摸JJ

呢隻係支那鰻魚黎

喺日本, 而家落街買

屌！！我即刻整番先
一定要摸jj

屌你

要等等 on9 youtube唔知做咩del左台妹摸jj

我都想我老母咁勤力會一餐煮咁多野

佢冇野做 日日諗煮咩好開心

咩事

真係幾好笑

下次試下 幾錢

咁邊到有日本饅食

放張垃圾相都上熱門
巴打好快好多人睇你啲片

分享晚餐 冇印仔咁勁
多謝你先

你想蒸熟佢食都得wor

屌 你講完我先發覺

老母試過 唔好食

屋企先會咁做

幫你推一野

佢上次買壽司叫我配蕃茄薯仔湯

係 真垃圾
米芝蓮都係又生又熟 真垃圾

咁又唔可以同依啲比既
Btw巴打有冇食過日本saito

SAITO無食過 但早排開左個POST 有人食過

米芝連二/三星餐廳討論區

點book

我試過類似，明明買左壽司，但阿媽又照炒碟菜心

叉燒燒肉都好好餸

老母米豬連擺盤

香港老母獨有

叻哥？

咩意思
老母買野亂睇價錢 好撚搞笑

多謝

中國製果隻?

岩岩都有人講左
但幾好味
下次睇下有冇日本製既

屌
Donki 師

so rich

送飯一流 啲蝦膏
幾錢?

係台灣讀過書

人地唔係放埋一台呀嘛

半個台妹

好多野買 好爽

$50-60 4-5隻

Donki好平

幾正喎

抵喎 搵日買

要早啲去 好快比人買曬

$90 兩條 因為donki donki 多數係旺區唔太方便
759鏝魚都好食架 我就咁攞去焗10分鐘食得

佢有分兩種價錢，要100幾蚊兩條先係日本版，90蚊3條係支那版好重草腥味

我鍾意生蝦多啲

100蚊兩條算唔算抵

都算平其實 好大條

有時會有暗黑料理

點解 你鐘意食鰻魚？

肥既饅魚白燒好正

生蝦咁跳

想試

淨係鰻魚已經夠

點解平日食飯都咁多碟

之前$90 係2 條

因為老母話咁樣靚啲
食得開心啲

可能老母記錯

餸飯一流

759

幾錢 下次去睇睇

佢有汁？
本身夠味？

有 好多汁 如果少飯直接整熱就變饅魚飯

係丫 我食嗰啲都係爭鮮 仲要好細同多骨
但我已經覺得加埋汁幾好食

去買包試下 唔貴好大條
整番熱就食得

Donki 買餸其實幾平又高質
啲雞中翼連尖8隻都係四十幾蚊，仲有啲雞胸大大舊都係三十幾，最重要係日本雞唔係大陸雞

冰鮮個到全日本睇 啲雞腎正到
好大粒又唔貴 但啲菜同水果好撚貴

*雞

你唔講我都唔知呢碟係鰻魚

好似係支那鰻魚嚟